咁辛苦賺幾十蚊有咩謂？

點解模型都搶得咁癲，就係好多人等幾十蚊開飯

人地做開攞貨
係咁做生意架啦

Pb有做做批發咩
咪又係上去搶

on9是旦買隻支資科技股美股都唔止賺咁少

可能真係有 掛